召喚依家俾蚊嘈醒的你

屌拿星 十一月中都仲會有蚊係耳邊wang wang聲
仆佢個臭街咬左我幾達
開左冷氣都仲wang!!!!
你老母臭系
你係邊撚到呀！！搵唔柒到你呀！！
仲有個幾鐘又要起身返工！！
放過我好冇

清沒買蚊帳？

入秋之後先多蚊咬
on99

裝左窗網咋
冇諗過秋天都會有蚊

屌佢老味

為左你美好既夜晚 建議你除左冬天之外都要養好落蚊帳既習慣